# Проверка номера телефона

> Метод “заказывает” отправку SMS (в том числе повторную) для проверки указанного номера телефона.

Подадрес метода: ``/api/v1/verifyPhone``

### POST-параметры запроса:

ключ | тип | описание |
------|-|-------------
phone | integer, required | номер телефона, на который требуется выслать СМС для подтверждения номера телефона. Телефон в международном формате, без плюса, например: 380661234567.

### Ответ:
```js
{
	success:1,
	errCode:0,
	errMsg: 'text'
}
```
